［轉會無期望暨黑警死全家］愛華頓 vs 利物浦 2

唔買人可恥

利PO 傳統

SLOW

Slow到仆街

無留意中到1001

每遲一分鐘開po
樓豬JJ短一cm

Slow

所餘無幾

好撚毒,唔怪得台長咁憎你

Steven Gerrard: “I think Jurgen Klopp is the best manager in the world. He just works for Liverpool. He has come and taken the club to the next level. When Jurgen delivers the league they should already be starting work on a statue of him.” 🔴

Gerrard: “Looking in from the outside now, Liverpool is a machine both on and off the pitch. I envy those players. I wish I was 30 rather than 40 because I’d love to be involved in that. I love the club. It has got a special place in my heart and it always will have.”

賤到

Mike Dean will referee Everton vs Liverpool on Sunday.

縮陽

Steven Gerrard: “I am so proud of him and the selfless way in which he’s put himself in this position. I never had any doubts. He deserves every bit of success that he gets. I’m so happy for him, the team and also myself as a fan.” 🔴

Gerrard: “He’s someone who commits himself to the game and is a real ambassador and role model on and off the pitch. It’s the way he goes about his work, the quality he has shown consistently and his leadership skills.”

Liverpool is an option for Philippe Coutinho this summer, but unlike other clubs, Barcelona will only sell the Brazilian to Liverpool, not loan him.

The Spanish side will not allow Coutinho an Anfield return on “less favourable terms” than with other clubs. [Mundo Deportivo]

Jurgen Klopp is an admirer of Kai Havertz but Liverpool have no intention of making a move in the summer window.

金鐘罩最高境界

Happy 53rd birthday to the man who guided Borussia Dortmund to their first-ever domestic double, reached back-to-back #UCL finals with Liverpool winning their sixth title in the competition's history and the 2019 FIFA The Best Men's coach.

Happy birthday, Jürgen Klopp. 🇩🇪

fast trade 10m

Timo Werner has withdrawn himself from Leipzig's Champions League squad so he can settle with Chelsea in July, reports @BILD_Sport

Despite missing the Blackburn friendly as a precaution, both Mo Salah and Andy Robertson are fit to face Everton on Sunday.

Klopp has a full squad at his disposal ahead of the Premier League restart. [@DominicKing_DM]

咁點夠找卡數錢多

鍠疤真係墳墓黎

其實未登刁
個takeover隨時畀人ban

頂貼錯PO

名

唉 最多用個老虎雲同佢地換

Liverpool have offered Marko Grujic to Napoli as they look to cash in on the midfielder this summer.

The Reds are hoping to get €25m for the Serbian, but have to accept €15-20m in the current climate, with AC Milan, Lazio, and Hertha Berlin all in the race. [Arena Napoli]

咁係古狗+$$$換世一中堅

咪撚賣啦 賣完人都唔買人

25M

ching點睇中印大戰同南北韓大戰

我知你想做咩

🤭

貼錯就繼續啦

亨利贏夠未

吱

我知你想做乜

唔撚講咁多 slow

只係想知你有咩睇法啫 沒事兒沒事兒

世界大戰抹黑宇宙了

乜撚呀 早排先話比機會。。

條友 £5m 買返嚟
賣€25m (~£22m)
賣貴四倍半
重未計呢幾年收到嘅loan fee
FSG又然

貼完張相就走左去

很想睇吧

係咪要圖

快啦

屌覆錯人

收到

屌你咩

想去旅行

牙比想睇 唔好阻止佢

AKB?

謝仔葡萄到

神軒預備好做近20年利物浦最佳中場未

slow

超越左沙比成為利記最佳傳球大師未

軒有英超

Fsg 死全家

Martin Atkinson will referee Liverpool vs Crystal Palace on Wednesday 24th June.

古積都想買？屌你咩

賣

傻閪黎……為面子玩鳩球員

睇番15/16段入球片，開季幾場ings都幾fit下

巴塞你咪試下100m賣番比利囉

利唔要佢唔洗輸

你搵唔到人高位接貨 古去唔番利 係2個輸姐

好似有成個世紀無入過利PO

Liverpool have tracked Houssem Aouar extensively, and will continue to track the Lyon midfielder.

With the French club likely to be in financial trouble, Lyon could sell Aouar at a knockdown price and the Reds could take advantage. [@MaddockMirror]

屌那星

Andre Gomes returns to fitness for Everton ahead of Merseyside derby with Liverpool. Yerry Mina and Fabian Delph still absent. Manager Carlo Ancelotti said: “Andre Gomes is training with the team so he is not going to have a problem for Sunday.”

講西咩
一陣又嫌個knockdown price唔夠低

第一簽用都冇用過
淨係記得對巴塞入咗球頭槌

古都仲未背傷 點簽番佢呀

🗣️@JamesPearceLFC: I honesty don't see this happening (Coutinho coming back) There is so much about it that wouldn't make any sense
Some people have short memories about how much stink he did kick up

🗣️@JamesPearceLFC: In terms of transfer request on the eve of the new season - unsettelind and detrimental to the club, mysterious "back injury" that coincide with Mike Gordon telling him during pre-season in Munich that he wouldn't be allowed to leave that summer

🗣️@JamesPearceLFC: He claimed that he didn't feel like he was valued by Klopp

Liverpool have moved on. Without Coutinho they evolved as a team, they are less predictable, they are much more difficult to stop
I would be amazed if this happened

個時好似話係石內卜想要？

想知疤找晒狜條數未
唔計攞歐聯金球嗰啲鳩條款

呢件打fm fifa好似唔錯
有冇會睇法甲嘅手足知道有冇料

同利perfect match
接老母la子班
有創造力，走動多，速度快
似味傷前la子

如果30幾40m買到就正

No interest

Thank you 清
幾時同jp做同事

其中一個隱憂係
FSG同Lyon fekir單deal 反左面

Lyon本身都貪錢啦
但唔好唔記得利係冇錢

fsg又大勝

話利記無錢
真係難聽過俾人屌老母

想睇佢去lazio同sms夾，兩個塞佬高佬中場一定好過癮

古積回歸
TAA必要時推上中場
Williams Elliot上一隊打後備
Fsg: 唔使買人

係有錢不過攞嚟買遊艇

回收Karius

佢係俾人彈鐘定到期
佢唔係有條強制買斷嘅條款咩

想買人：冇錢啵
想續約：要幾多周薪？講！

佢告到上咩fifa法庭 話幾個月冇薪出

佢彈人鐘

買啲不知明幻幻塞鳩住你哋把口算

屌

利係個d犯賤球隊黎

你睇後衛龍門呢2個位

利要冇左2隻盃 一隻歐霸一隻歐聯

先肯大執買vvd同Ali

某程度上都要多得model

如果唔係佢咁派一派利冇辦法可以痛定思痛上季買ali爭歐聯英超

到底卡膠當年點攞最佳門將

德甲水平堅低

都冇理由贏到紐亞

為復出做好準備

卡膠2017-18年係歐聯金手套獎

腦震盪暈咗？

📝🆕 Liverpool academy striker Joe Hardy has signed a new contract with the club.

He scored 7 goals in 8 games for the academy after joining in January - and made his first-team debut against Shrewsbury!

82 - Liverpool
81 - Now
80 - The
79 - Premier
78 - League
77 - Is
76 - Almost
75 - Back
74 - We
73 - Thought
72 - We
71 - Should
70 - Remind
69 - Everybody
68 - That
67 - Klopp
66 - And
65 - Co
64 - Are
63 - About
62 - To
61 - Take
60 - The
59 - Title
58 - From
57 - Man City.

唔知點解有少少精壇feel

有得打丁好打埋佢
下季爭四

簽Tom Hardy就話啫

作為三號龍將 盃仔幫輕下 佢都夠班ge

Ali上季都傷過幾次 重要比賽先出ali好過

老虎即刻順眼左好多

南野真係似細路

利市Penny lane俾左膠搞
作為利狗同Beatles fans真係好撚心痛

極度自信嘅細路
同佢啲自信期發言一鳩樣

哩個係預備組係有d料到

痴撚線
Penny lane都搞

睇定d 個陣jack Dunn Adam morgan都幾sharp

成季表現好，偶然一場派膠其實唔多覺
但佢衰在決賽派膠先至俾人小到依家

發現好多外國同本地報紙記者成日借利黎做轉會新聞 好心做之前 資料搜集下 根本呢個夏天唔會買人 睇到轉會新聞一野skip哂
自己一直好有疑問 究竟fsg賺既錢係去左邊

佢個季失波數字ok，但係睇佢打龍啲動作反應係好騰雞蝦碌去到決賽失兩球柒波直接玩完

經常性將個波”褲”出黎個陣係危險區域

同埋佢d位置感 傳中波都麻麻

唯一讚得落係有時都有神救同埋出迎好過米仔

Hardy唔係求其簽黎攝位既咩

same
之前返工仲成日上skysports transfer news睇利轉會新聞
依加已經戒咗了
F$G:唔賣人點有錢買人

講神救應該唔夠屌米勁啦
卡膠除咗靚仔 真心唔知有乜勁

唔好懷疑班主ok?
要感恩垃圾利有fsg照住
一條心，信高普，撐紅軍ok?

Dean+Atkinson 全失6分不是夢

Mike dean 其實自己人黎...
Atkinson算鳩數啦

卡膠會將啲簡單救嘅波撲到好似好難救咁

Michael oliver真自己人

點都要擺個款chok一chok先

Michael直情第十二人

個人認為
喺現今呢個全球不景氣，經濟低迷境況之下
Timo Werner 同呢件 Kai Havertz
都係經刻意全方位包裝，粉飾同做勢經營吹噓出嚟
佈局等大水魚上釣，係一個大騙局
如果車路士再買埋呢件
我惟有講恭喜
不過呢件質素我覺得會稍為好過 Werner 些少
但都係腳法平庸，做所有動作都係慢幾拍
初步睇，判斷同閲讀能力又唔算好突出
橫睇掂睇，如果打英超，打左中右嘅位置都有大問題

死撚開啦

卡膠同米佬都係鍾意米佬多啲另外希望基列夏遲下可以借出去英冠練下

Grabara好過kelleher少少
不過英超好難養青訓龍門

其實我都覺但感覺球會好似想比kelleher上位多啲 Grabara喺哈多士打得算係咁

Kelleher好平庸，真係冇特點嗰隻

Joe Hardy signs new contract with Liverpool FC

米子>>>>>>>>>>>早安

雖然見到係可樂 但都忍唔住覆一覆 雲拿係呢兩年德甲第二前峰 德國第一前峰 加高普親自聯絡希望加盟 價錢限左係5300萬鎊 你吹到幾勁理論上離隊價錢都唔會變 你呢個價錢只係夠買二線頭前峰 而雲拿最少都一線尾 唔好講話咩德甲水準低 人地萊比錫出黎歐聯作客都贏熱刺呀

Kelleher贏英人姐

Grabara好好多啦 睇好佢番黎出下

愛爾蘭人

好老實講啦 載仔有好多當打前鋒去到都收皮 前鋒墳墓

講過好多次車要要個d全面 單打獨門又得 串聯 把握力射術又好d前鋒

你睇基士文 舒夫真高 呢d唔算好扭 單打獨鬥 唔似阿蘇阿古路呢d咁 所以冇運行

唔好話咩 華拿屬於個d打唔到陣地ge前鋒 反擊打快先係佢家波

利記其實唔需要佢係真 但唔代表利記唔應該買威脅到前面3個ge替補

至於kai我覺得吹大左 德甲入面實係叫又後生又勁ge得sancho

青訓都計hg架啦

我諗高普親自邀請得既 應該都睇過佢踢法 諗過黎到會點打 而出黎效果係正面 先會親自邀請佢
同埋點解覺得利唔需要佢 年年要棄盃頂得住條form 黎埋個top既前線四個人做主力 兩個後備 唔棄盃最少五十場波 真係夠分有突 仲要唔計傷患 唔計非洲盃

因為佢唔值呢個價囉

“The only chance I could see Coutinho coming back would be in some sort of a short term loan deal but he would need to take a massive pay cut.

“I'd be majorly surprised if anything happened.” [@Simon_Hughes__]

10 of Sadio Mané's 14 Premier League goals this season have altered the game-state:

Opener v Saints
Equaliser v Newcastle
Go-ahead v Newcastle
Opener v Leicester
Go-ahead v Villa
Opener v Palace
Opener v Wolves
Opener v Norwich
Go-ahead v West Ham
Go-ahead v Bournemouth

Clutch.

アリソンとファンダイクが共にピッチに立ったリーグ戦の試合は58試合。その中でリバプールは、33失点、31クリーンシート。そして48勝2敗。
(@_pauljoyce )

做乜撚嘢係日文

打出嚟嗰個係日本人

@JamesPearceLFC on a possible Coutinho return: “I think you’ll have to put it under the file of unlikely.”

呢段講乜野

Alison和Fandijk參加了58場聯賽比賽。 其中，利物浦打入33球和31乾淨的床單。 而48勝2負。

屌你Google鳩譯

Jp 次次講野 係有咩係likely?

ab同vvd一齊幫利係聯賽上陣58場
失33球
31次cs
48勝2敗
我估係

ys

乾淨的床單

ok 明白 最重要既係前面人名唔識 知道左就明哂段野 真係多謝古天奴 多得佢fsg先肯比錢買vvd同艾利臣

有 fekir 最後

笑撚左

卡利奧斯德甲球王打J精華

文革係咁

真係屌佢老母no intention of making a move in the summer window
武肺大撚哂？其他隊冇武肺？
上季贏咗歐聯冇買已經算，今季又唔買？我屌佢老母

Google譯到fan dijk咁撚勁

今日到神軒生日

以後cs就叫乾淨的床單

春

FSG: 接住落 蛋糕都慳返

原來今晚開返波

會唔會太熱

熱到唔想返工

岩岩先醒起要清一半AL

熱唔熱都唔想返

係街見親上連登嘅都係女 其實係咪全個連登包括我都係絲打

yes 全部都無撚用

利post小妹

希望阿狗送份生日禮物比我軒 和/贏左曼城佢

阿狗要為前四而戰呀

唔想返工

心很累

西方班極左真係垃圾

唔怪之得十九才子以前光明頂定facebook定期都串鳩呢班人

你累都可以望下人妻
我公司全仔

試下樂在其中

我唔賣花

買人都得嘅姐

有無巴打係女人磁石，長期有被女溝嘅情況，突然好奇想了解吓內心世界

女比仔圍就聽得多，仔比女圍真係想聽下

哩度得小妹（好似係）
所以冇人會講到

讀緊書果時就係
而家變撚咗肥毒

熱狗帶風向屌眾志仲大力過屌林鄭，痴撚線

Ching 嗰陣眼角高? 定係圍你嘅女都係三尖八角你睇唔上眼。
有無咩煩惱? 例如啲女進取成點?

我最熟個班都係女仔

不嬲都係嫁啦
有位仲唔入未咩

入大學條女果時拍左五年 一入大學就散
之後果幾年一路keep住有女媾
但都係俾人約下食飯出街睇戲果啲
但好多覺得無咩feel就無下文
果時都無咩煩惱 成日有女一齊玩都幾開心啲女都真係幾進取 好主動約
我就唔係好夠膽咁樣約啲唔係好熟嘅女
而家煩惱就係生活圈完全無女 男人都無
返工做嘢都係孤狼

好似做銀行 會計 最熟啲錢
但啲錢唔係佢嘅

唔知以為係savehk

其實追一個女仔個過程患得患失咁好特別，不斷比女溝嘅Ching 係咪基本上無試過? 因為你一點頭就得米

女追男都特別架
我將個機會讓左俾女方

隔住個mon 都feel 到ching 種瀟灑
介唔介意講依家幾碎，減減磅去返全盛時期可能仲殺食過讀書嗰陣

慣左被動真係番唔到轉頭

係更衣室頒獎都好過係大草地望住啲空位

將你對白兵嘅熱情擺喺女度

27
其實而家都幾難媾女
搵返25 26果啲又要諗未來 而我只係低收入人士
搵啲20出頭果啲 有generation gap 要靠靚仔/有錢先媾到而我兩樣都無

幾時有酒局 /打邊爐

隨時啦

616個醬幾好食

橙，細ching 一年，有個同齡女朋友，我同你有一模一樣嘅問題，只不過呢個問題唔係令我溝唔到女，係令我感情出現危機，橙

同鄉

有咩危機
Btw係連登講感情 =

係香港窮仲慘過死

又講女

好想快啲重刷

講黎聽下

重刷轉gay講仔

從來沒有 從來都沒有

A0?

想笑人？

佢真係好壞

笑啦

神軒30碎了 我都不願做人

三十而立
迷軒則不惑

算一算 虛度了多少個年頭
彷彿足夠寫一套錯愛的春秋

人哋24歲就結咗婚啦

笑我啦

我24歲就仲on99咁打fifa

無野好玩啦
黎緊WL又唔使打 新卡又唔會勁得過TOTSSF

自從duplicate神軒後冇開過機

有無人返工似我咁可以全日一句野都唔講 自己做野 真係唔識先搵老細

之前返黨報pt就係咁全日塞住隻耳仔聽歌聽電台

打場友誼波

When?直播比呢度手足睇

以前份工除咗食飯講唔停
而家呢份同你一樣好唔慣

我都想聽住歌做嘢 明明我做嘢都唔使同人溝通 依家女同事又唔理我 好撚悶

今晚得呀
直播咁大獲

我
喺大學醫院做研究
兩個星期無講過嘢

正常呀 你覺得佢有位踢？

玩galgame 真係好虐心

睇到啲主角同條女依泣就諗起自己係A0 賤種狗

Trump生日：6月14日
雜總生日：6月15日
韓國瑜/軒達臣生日：6月17日
Boris Johnson生日：6月19日

神軒連利物浦都帶到拎冠軍真係歷史偉人黎

研究下我呢啲廢青ok?

DNA啲fd?

全部仆街黎

有無salah出黎比較下格下劍

我果時次次主動溝我嘅女都唔係我鍾意既
我自己鍾意既就唔會溝自己

利物浦發大財！！！！

ching返咩

醫學研究果啲

正常都係咁

屌 去飲茶。。
望住個waiter插左隻手指落碗粥到
我話唔要 佢話整過 跟住索性話賣晒

拿拿聲食埋兩個點心 買個麵包算
嘔心到

DNA 冇劇情
我想要溫柔病嬌大姐姐呵護我呀

福狗都會幫吓弱勢社群
屌你老母FSG呢？

FSG會攞政府資助

好彩佢話賣晒
如果佢整過比我，我都唔知食唔食好
實足料

唔洗落胡椒粉 手指味

你係咪歎息橋入面潘燦良份工咁

咁佢咪有唐寧級數既女屌

食粥嚟講佢可以插到隻手指落去碗嘢唔食都罷，大佬碗嘢即係唔熱啦，點食？

無睇sor
咩嚟

原來今集英超世界講高普同軒達巨

有無人今晚同小妹一齊睇阿狗贏波？

係大學lab做research 要寫proposal r funding 個d
之後轉左去教書

利post愈黎愈高汁
有d唔習慣

你睇上面清幾多女溝都知啦

學生妹

班馬撚又開搶口topic

諗起勝愛派對

我mphil果時就係做呢啲
除左教書

利post 潘燦良

重點係我乞食無女
佢有女有錢

佢都有乞食 但佢有唐寧養有大屋住
你大把囡囡溝啦

即係衝出去睇下

睇完

而家無了

之前份工係

有無人今晚會起身睇波

利申: 政府 IT9 , 因為無乜野做

之前番工坐係自己位坐足大半日
半隻it 9

收得工未 好眼訓

直落 唔訓

因住好似你呀哥個fdd咁通宵打牌之後....

睇咗屌摩兩場精華，踢得幾好，果然係唔踢英超就上返一線，我感覺佢好快要加盟疤菜了，其實我利同佢唔夾啫，平心而論佢有疤個左閘左迪艾巴7成，又一樣咁矮一樣關鍵時刻犯大錯，但左迪艾巴就因為踢巴好多時成日入選 西甲 season best 11, 屌摩真係轉錯會，一開始唔應該來英超

好黑心

好喜歡她

仲黑過我

善意提醒

屌摩d落腳魯莽好多

白兵

都係嘅，所以咪話係Alba 7成，已經比後生時成熟穩重左，性格最浮燥段年紀就係我利，所以睇落犯錯好多，但攻力同速度都係一線，或有潛力變一線，來英超又傷左次大鑊野，來利除咗有個歐冠真係好錯嘅決定，如果留西甲或者踢曼城，可能已經超越左alba

去曼城隨時勁過Alba同馬些路

摩翼去到邊應該都笑柄

有人幫佢補位比佢上去攻就得

睇球王片勁到

屌摩都仲有人迷

攻力一線唔同意
係咁衝上去有量無質仲成日錯時機失位

又唔係話迷ge, 覺得其實佢冇係我哋利迷心目中咁差啫，當然我覺得jelly 而家都真係世界頭兩位ge左閘，屌摩就算係到都唔會有得出，而且我覺得屌摩係我利真係會利化，比佢係其他隊柒好多，屌摩我都覺得唔留利真係放過自己又放生人哋。希望之後唔好對到佢，因為佢踢第二隊都幾勁

諗起大師兄倒立

各位巴打有冇黃店波衫舖推介?
想買兩件今季波衫

維拉利爾仲有機會踢歐聯喎
可能有機會出年分組賽見到佢

好多時進攻強隊就係要兩邊閘唔理37廿一係咁上，拉開人哋後防，你睇人地曼城右邊個Parker 咁又係咁一味死衝上去，但人地係曼城踢到風生水起

咪又係咁一味死衝

不知不覺 神軒都30歲

Tony Parker退役了

Walker 先啱，自膠

Walker連龍都守埋 全能到仆街

我哋神軒都識守龍龍

屌摩都有人吹奏
佢個種失位係失到令你覺得佢係唔識踢閘

西班牙魔翼

有冇人會自言自語(心入面) 我係咪精神出現問題

咪同walker, Alba 一鳩樣，人哋個system 識叫人補返個位其實就ok

果陣左中堅係老虎
你明白啦

可能真係唔夾
長期穩坐甲級戰犯，高普又當佢透明

我會講出聲添 咁又點

下
唔會先唔正常喎

叫嗰個位既球員做好本份先啦
屌摩又未去到TAA咁可以孭起球隊進攻

球員一離開就吹奏
屌摩係咁
卡膠係咁
神軒係咁

牙比 屌你老味

屌你啦

卡膠未死尊重下

屌摩係我利比第係第二隊差10倍，我覺得佢係第二隊會上一線，

卡膠係垃圾，唔好返來，我覺得就算佢係第二隊都係垃圾，

神軒以前真係唔夠班，而家提升咗啦，已經有一線中至一線尾實力

神軒係SR級工兵

尋晚一開機睇佢就攞黃牌

比你咁講一講神軒個銅像mola mola

元朗有間
你上體野個youtube,有集獌總篇去找數

做乜嘢都係咁 好似好驚同人講嘢咁
去舖頭買嘢搵一次唔見我會行晒成間舖搵多幾次
就算有人過嚟問我搵乜我都話睇下 到真係搵唔到先逼住要問人
就算返工返學都唔會主動同人講嘢
唔知毒撚格定點

新特蘭果個冇左

嘉誠個間？

要搵番果集，條友出名燈到仆街

毒撚格

我都係咁

就收工 返去就訓今晚睇波

睇下係咪

你幾時見過紅太陽係會離開

Sleep is for the weak

你個名

係e間

唔該哂兩位巴打

那夜誰將酒喝掉

她討厭你

搶口

貨一條仆街真係勁狗

牙比

TAA失位，有神軒幫佢補
屌摩上前之後失位，隔離老虎又發夢，中場點都包唔晒，如果拍VVD應該好啲
屌摩作為後防，防守成日亂咁出腳自爆嘅問題嚴重過衝上去返唔切黎

球員球會人夾人
奧力子離開左利物浦就會變垃圾
法甲都踢唔掂

直程唔敢同人講嘢
總之避得就避

德甲最差11人

法甲同德甲最差11人
係利就係反cup疤同決賽功臣

有埋實體可以上去睇了

Direct soccer 大股東黎
成日屌鳩你班「勝利球迷」呀

好驚其他人當我痴線

大球場龍門紫衫Moreno.jpg

自己一個人喺屋企個陣會

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場

痴線點解咁既毒撚都會係tinder match到人

仲有打比殺手
有力子可以讓半隊

神秘力量
影一影個樣就入波

我本來就唔多正常
呢啲先係魅力點

有啲仙氣癡線佬feel

自言自語成個白卡佬咁都變魅力

隔成個月先搵返人老馮同你出街食飯咩
仲要不斷msg人 好癲

見到自己影子(X

橙

有個連登絲打都冇同佢傾計成2個月我都唔敢搵返人

我以前有個fd好似佢 已經絕交左

隔成個月，佢係唔知自己衰乜

衰嗰一刻無錢

冇錢真係唔好學人cow女

唔知咩事電話上唔到連登

珍

咁又唔係自己同自己傾計果隻
係有時諗緊野會講埋諗緊啲咩出尼 會諗得快啲

我係公司成日自言自語 屌鳩d人智障 諗野唔用腦

咁勇

Liverpool are not interested at all in Philippe Coutinho, on a loan or permanent.

Should a takeover go through, Newcastle remains his most likely destination, with his representatives trying to sort a return to the Premier League. [@GuillemBalague]

Happy 30th birthday to Champions League winning captain, Jordan Henderson.

Soon to be the first Liverpool captain since Alan Hansen in 1990 to lift the the Premier League title. 🏆

Update on new Premier League rules for the restart:

✅ 5 substitutions now allowed, with 9 subs on the bench
✅ Water breaks midway through each half
✅ No handshakes
✅ Restricted interraction with opponents
✅ Spaced out benches to help with social distancing

Happy 30th Birthday to Jordan Henderson! 🥳

👕 359 appearances
⚽️ 28 goals
🎯 48 assists
🏆 League Cup 2012
🏆 Champions League 2019
🏆 European Super Cup 2019
🏆 FIFA Club World Cup 2019

Captain. Leader. Legend 🔴

Premier League 呢個名 軒係第一人啦

軒達臣是利迷心中的红太陽

我做數字野個啲有時都會咁

藏毒唔使坐
投降坐一年

Del埋post

其實每日問自己 今日晏晝食咩好 都係同自己講緊野架啦
只係有時我會順口講埋出尼

啦個story好唔想佢走

幾點開波

咁都仲唔係自己同自己傾計
Ching唔驚比同事唱？

太耐無入黎，係咪咩人都無買到

最動人時光

0300

買左幾個，古積，wilson，包皮，木燒，宗c，william

無人叫你大聲到俾每個人聽到

阿狗隊垃圾睇黎托

餓波太耐

醒起你話過調左去老細房門口
可能老細已經日日望住你自己同自己講野成個憨鳩仔咁

我果份係計數工
人人都屌數屌出聲 無人理我啦

會返返下工聽到上司大叫 咩數尼架 計唔到呀

反正輸硬

啱啱未追完po就del左

發覺冇咩人po story同軒仔講生日快樂

同老佛爺一樣係擺係個心度尊重，成日提住就臭架啦

Audit狗？

屌你正呀喂，下年半力都夠拎冠軍

唔係 但都係日日計數計到屌老母既工 唔自爆啦
其實諗諗下 都可以係全公司都白卡

隊長生日班細都唔刷鞋 唉！

原來ching係入筷子
數住一對兩對

我果陣都會做到：「乜鬼野都比我跟 點春樣做呀！」
然後個閪上司會當聽唔到

norwich

冧把咁大

喂fsg 唔洗錢 快啲簽啦

巴西黎比清柒到

Free transfer要比高人工同簽字費 不了

搞下gap姐
有人如鑊至寶小題大做

頂又貼錯

美國務院證實蓬佩奧數小時後夏威夷與楊潔篪會面
2020-06-17 HKT 21:05

美國國務院證實，國務卿蓬佩奧將在夏威夷，與中共中央政治局委員楊潔篪會面，時間是當地星期三早上9時，即是香港明日凌晨3時。

一訓醒個世界可能又唔同

你就想有得搞gap

Ut比Stevie吱屌打

痴線明明應該你贏
Btw謝隊好廢

有愛先用咋

佢係我隊波首席benchwarmer

推咁快

好鈍

扮

又話直播

你打唔打？

無乜精神 WEEKEND先比你地屠

我不嬲都唔打wl

我就快成個月無開部PS4

鈍仲要唔撞得
軒勁好多

所以我手控控佢多

球場終於解封

終於有返英超睇

Arsenal's last 6 games against Man City:

❌ Arsenal 0-3 Man City
❌ Man City 3-1 Arsenal
❌ Arsenal 0-2 Man City
❌ Arsenal 0-3 Man City
❌ Arsenal 0-3 Man City
❌ Man City 3-1 Arsenal

🥅 17 goals conceded
⚽ 2 goals scored

私家雞

公道講,曼城勁姐

Premier League records Liverpool can break:

• Points record (currently 100)
• European points record (currently 102)
• Perfect home record
• Most away wins
• Biggest winning margin of points (currently 19)
• Quickest won title (currently 5 games left)
• Latest title win

一講完實咩都破唔到

2020/21 Champions’ League Group Stages will begin on 20th October.

It's been 171 days since Arsenal lost a Premier League game. Mikel Arteta's side are the only unbeaten team in the competition in 2020 and have not lost away from home since he took charge.

Tonight, they face Man City at the Etihad. 😬

🏟️ Istanbul, originally appointed to stage the 2020 #UCLfinal, will now host the 2021 final.

Venues for subsequent finals all agreed to host these a year later than originally planned.

🇵🇹 2020 Lisbon
🇹🇷 2021 Istanbul
🇷🇺 2022 St-Petersburg
🇩🇪 2023 Munich
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2024 London

Trent Alexander-Arnold has played more passes into the final ⅓ than any other player in the Premier League so far this season.

Ollie Norwood is not far behind.

📈 Since Mikel Arteta’s 1st PL game in charge, Arsenal have picked up 17 pts from 10 games – only 2 pts fewer than his former club

📊 Most points from last 10 PL games
27 Liverpool
19 MAN CITY
17 ARSENAL, Man Utd

右邊條仔奶就條女笑笑口, 左邊奶完即刻縮開

henderson第三

飲完野勁攰
睇唔睇好

渣ga

同條女飲

唔想返工 春

我想返工

有收入唔使啦

NO LA

你咁有錢返乜春

唔想返intern
好唔中意做coding

唔係入我袋

入你戶口

夠日常洗費咪得

唔好諗喇
越諗錢就越頭痛

so7都叫和平分手啦

咪就係
你話250出po賀佢就話啫

比起古天樂真係好好多
感覺上係利欠佢一個冠軍

上年阿蘇對利個兩場,應該會有d人對佢反感姐
但佢場內係咁架啦,
場外無野喎

疤狗地盤都好難反感得落
又唔係利主場

在水中方知曉 自己遇溺了
唯把心窗 永遠封閉著

特登簡贏果場嘅相

今日食左幾多支煙？

對得住有餘啦
仲幾鐘意佢

唔食真煙

仲比人check得好緊

就分手。。。

笑乜😀

你太壞

無奈地笑

佢瞞住我同第二個出街☺️

佢好壞

Pedro doesn't want to play for Chelsea again this season after agreeing a deal to join Roma, reports @SJohnsonSport

Mohamed Salah has had more touches inside the opposition box than any other player in the Premier League this season.

Raheem Sterling the only other player to break 200.

蘋果消息：模擬有人擲汽油彈 高級督察防暴演習時受傷

如果最城和 對愛記贏搞唔搞得惦?

藍衫掟白衫

黑澀會飛輪海、Sony Ericsson手機、勁舞團、Xanga、MSN ，90後MK年代真係好正！！！

好懷念
而家班中學生無咁多野玩 仲要被打壓

你地2個都咁壞

後生女拍散拖常識吧

點解聽親你講拍拖冇耐就分手

未
如果係咁
呢輪之後利全L鏝全W
就85分同分

好掛住睇佢係禁區背住啲大舊中堅鬥力

我鐘意親都係渣男

呢度好多汁男

奶西

jack robinson

D球迷

無連拿睇

真係利青訓果個？

應該係

Jack Robinson
又打得唔差

十鳩幾年前

即係你1822果時

Av

有冇人有link 想睇維拉個場

咁都唔入？

痴線 入曬啵

入左！肯定入左！

係有人犯規先定點?

笑死

隻錶有撚用？
旁證有撚用？
VAR有撚用？

有人犯規既話咪吹囉 冇就呢球要入架啵

仲要係自己友收唔切撞左埋去

最衰LiVARpool

係咪個門線系統太耐冇用壞鳩左

你啱 sor 睇到呆咗

奧猁華侍住自己係利迷就蝦蝦霸霸

入晒都唔當入

利撚大撚曬

咁都唔撚入？
門線技術死架？

唔係有門線系統咩

呢D波唔使VAR啦
開頭最多仲以為係有人衝龍

岩岩先知有波睇

好耐冇入黎9up了

益曬獌啦 一陣錫非聯咁樣贏唔到既話

好耐無入嚟了

撞個龍果個黑人黎所以唔計

咁我地要出曬力子 文尼 老母有加乘

個波入撚哂網都唔算

淨係識得做啲左膠野BLM基本門線技術都做唔好
英超

獌狗d龍特別勁

軒達臣勁到

呢下紐亞式救波

癲軒達臣勁到

個黑得食左豬油糕? 搶點慢到

睇嚟唔洗旨意阿記會贏到

呢隊乜撚野黎

jack robinson 滄桑左咁多...當年第一場mark死禾托7

阿輸少過3球當贏了

阿迪達：咩唔係友賽咩？

中場3隻新仔黑鳩 totally no mood....

出個咁既陣去訓算

連拿負責舉牌換人

阿狗想點

中場個3件幼幼唔知仲以為踢聯賽杯

明明後備係有人但唔出

原來卡臣去左曼城

應該睇頭20分鐘就訓得

AV 宜家呢場都悶死啦

鍚菲聯場均入唔夠一球，預左

avg goals scored per match 1.07

啲後備仲勁過正選
阿迪達報恩

對返主題BLM

明明pepe已經冇季初咁水
都唔出係咩玩法

ok you win

入阿狗個po見到宣明會三子load咗陣

阿狗贏唔贏都冇所謂啦

一開波就傷

後面個mon係咪live黎？

唔係啦，似係相嚟

唔係閉門作賽?
點解聽落個場都好似仲係好多聲

250真係好晒料

啱啱KdB嗰下靚撚到

點解唔自己射撚左佢算

阿狗咁就傷兩件

又傷

播帶

開頭仲想睇阿狗個22號波衫叫咩名

點知個個都係叫black lives matter

我個阿狗friend睇到就想喊咁

P. Mari

踢得唔算好差姐

未到半場傷兩件

一路睇一路好憎d死黑鬼
香港事件就隱形 同president xi selfie

而家就走出黎BLM

原來借過去
先踢得一場
唔怪得唔識佢

D live女觀眾見到客隊準備埋門會唔會除衫擾敵

係米太耐冇踢

咁耐無見終於甩P

咁都唔撚吹

原來甩得

阿狗d迪搶有效同積極左好多

藥煲

阿贏，係咪贏多場ok?

點解我覺得阿狗前場幾個黑鳩新仔跑得咁慢

蘭奴呢場上撚哂身

阿應該守唔住

250

又係爆炸頭發夢

250有返當年嘅水準

阿狗咁多人企係到 都係咁走甩人

u racist

有啲以前睇日職德乙嘅feel

阿狗又踢得ok

又幾好睇喎場波

阿狗如果下半場換拿卡入黎有機呀

爆炸

呢個係咩站黎

傻西雷斯

電欺

半場前咁輸

屌你老母大衛雷斯真係

又係呢件炸彈

油塘？

真係好撚廢

大衛雷斯真垃圾

唉屌 笑撚死

衰撚過老虎真係

有咩站係去北角又去油麻地好少搭黨鐵

電欺癡撚線
係咪真係間諜黎

cos狗

達蛇左計右計都冇用 好針對性防守 真心守得唔錯

屌你老味冇計阿狗毒瘤太多

油塘/調景嶺

調景嶺都係

Luiz真係一個笑話黎

leno 上身救左咁多球
點知炸彈雷斯又爆

bb改咗名唔認得

車狗又笑

哦屌舊圖黎
果陣油麻地係總點站自膠

屌睇女就睇女冇啦啦傾黨鐵站

比大家重溫下佢早幾日點爆

我都係啱啱先上返連登

gay test

各位利迷子

期待星期日

梅+雷真係冇得輸

豬波？

我都係今日先上返

老虎勁好多唔抵換

我估 基達 大爆發

Mon po見到cos問阿迷肯唔肯懦夫同爆炸頭1換1
唔洗啦,懦夫可以送比你阿記

少上為妙
個CCtai痴撚線的

大衛雷斯真係好恐怖 差唔多球球失波都係關佢事

呢件熱身都傷

原來阿對賓福特都輸

冇觀眾睇住

怕羞基達要上位了

元朗拿度 long time no see

老虎都有代表作啦 18世界盃同18歐聯2場 （雖然雙亞）

老虎點都勁過雷斯啦

仲誇張過懦夫插花

And 4:3 Dortmund

佢真心好似proclub亂咁玩既契弟咁

電欺代替屌摩做康樂組組長一流
兩個都重度弱智咁

waiting for gif

好彩不嬲唔睇cc台

希金兄

做乜去妓post踩場

我地老虎淨係對甸尼都可以剪條3分鐘精華

舊登到而家 我淨係認得你user name

JC掛住玩Facebook

無惡意
我不嬲堅守利阿互含聯盟

係咪無人記得我利一唞就會無態
愛記做攔路虎戰意高昂
星期日會唔會和味濃

你老死沙狗歸西未

你老尾呢段插花真係記一世

火化咗啦\|/

永遠懷念

所以要靠Keita同南野

AC Milan are interested in signing Naby Keita this summer. [Milan Live]

又係佢

雷斯又嚟料

又黎

屌你 又係你

又係你呀
勁似拉沙拿個次

紅埋

我真係懷疑佢間諜嚟

地雷斯

懦狗勁好撚多

講個笑話你聽

冇啦 大炒了

屌你個mon好撚鳩

50m快放

電欺好撚好笑 唔好離場得唔得

痴線 好慘

訓得啦

有入球show睇都唔差嘅

Ac撚有$

但其實唔洗紅下話

細M 又傷

但咁都全餐好似

乞衣米蘭未聽過?

早抖啦你

又話冇咗全餐嘅

依加仲有全餐食

兩隻中堅有同冇都冇分別架啦

拉一拉都要紅？

走場狗又黎

認真唔明點解呢球要全餐 拉衫咋喎

某D隊黃+12

250冇牌 頭先果球紅
咩線嚟？

當單刀掛
但係改咗例應該唔會紅

之後仲有隻細梅咁都全餐

係囉，唔係要殺傷性攔截先會全餐咩

講真就算有無全餐都好 呢吓都唔使red card囉

VAR 又冇做野

22號傷完
直頭唔好出雷斯好過

還掂都係踢少過
已經唔會輸第一球同12碼

軌而家實笑到仆街

你講乜春呀
知唔知咩叫全餐呀

免簽定比$ 去arsenal

屌岩岩hand機睇唔到

雷蛇

笑話級中堅黎講
老虎同佢真係難分高下

David Luiz v Man City:

- 24th min: Subbed on due to injury
- 45th min: At fault for City opener
- 50th min: Gives away penalty
- 50th min: Sent off
- 51st min: City score from the pen

地雷斯一人改變戰局

I mean 就算未廢全餐制度

好似8m

鷹眼系統say個sorry就搞掂

雷斯好似好無辜咁😭
唔笑了

cls 癲撚過懦夫

老虎慢je, 好少紅同送12

我真係笑到抽筋笑料擔當

慢鏡睇佢爆第一球個樣 真係好撚好笑

破壞入球或明顯入球機會
當一名球員觸犯手球犯規去破壞對方一個入球或明顯入球機會，無論犯規發生在那個位置，該名犯規球員應被驅逐離場(紅牌)。
當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會時，裁判員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球員應被警告(黃牌);但在其他情況下(例如:把持對方球員以阻礙其移動、 拉對方、推對方、在沒有玩球機會情況下等等，犯規球員必須被驅逐離場(紅牌)。
一名球員、已被驅逐離場球員、後備球員或已被換出球員在未獲得裁判 員准許下進入比賽場地而干擾比賽或對方球員引致破壞對方入球或明顯入球機會時，屬於觸犯必須被驅逐離場(紅牌)的犯規。
下列情況必須被考慮:
••犯規地點與球門的距離
••整體玩球的方向
••保持或獲得控制皮球的可能性
••防守球員位置和人數

屌你樓上做乜鳩

blocked

屌你老母樓上食屎狗

冇左件炸彈仲守得好左

屌你老母GAY圖都算啦 咁撚樣算點先

樓上戇鳩仔

小妹唔敢拉返上去block條友點算好

因住佢會quote返你再po過

小妹都係

Saka都算 有potential

點解wilock呢d垃圾可以有咁多機會

達蛇一次過換哂咁撚勇呀

可以換5個但係最多換3次
今次係最後一次換人

樓上做乜鳩呀 咩人黎

長知識

其實阿狗d中堅四極都咁7

不如一炮過70m買koulibali / 紅牛黑鳩upxxxxxxx好過啦

有冇諗過人地肯唔肯嚟

佢係真心覺得自己冇犯規的😭

依家踢成咁 佢都幾難有歐洲賽繼續係啲不知名聯賽買下幻幻算啦

David Luiz in the Premier League since returning to Chelsea:

2016/17: 0 penalties conceded
2017/18: 0 penalties conceded
2018/19: 0 penalties conceded

*joins Arsenal*

2019/20: 4 penalties conceded

間諜

冇左雷斯好悶

軌實開心死

場波比佢搞喎曬

請珍惜懦夫

點算好，仲未解決

下場就到懦夫 如果佢兩個同隊會點

Lovren carry

其實艾達臣唔頂咪冇事 咁teamkill都有cls

傷到仆街

應該傷得好重

似傷頸

講真就算俾阿狗入返粒都追唔返架啦 好過搞到咁大獲

比著係我我死撚左

ederson d決定成日都好撚衝動
成日出事

咁佢都無心整傷隊友嘅

條友似係冇波掂好冇癮咁就愈踢愈出 就黎去到中場線

佢無乜關心過個隊友
同隊友 對手吹水 玩波 warm up

好撚奸既樣好似唔撚關佢事咁

leno 好撚勁 咁都救到第一下

到梅屎爆

咁唔算爆啦

所以佢踢巴西永遠都唔會上到大枱

AB感性好多

250呢球比得靚
阿古路32仲咁能勁

Ab所有野都喺佢之上咁滯啦

帶乖明奴

我軒今天都30了

傳送唔夠嚟
其他屌打

Watching the match with the Sky crowds soundtrack on, and fair play, the City fans are far louder than normal....

David Luiz in the Premier League this season:

🛑 Received the most red cards.
💥 Given away the most penalties.
⚽️ No player has made more errors leading to a goal.

係咪播緊帶

Arsenal have now failed to win any of their last 26 Premier League away games against 'Big Six' teams.

LDLDLDDDLLLLLDLLLLDLLDLDDL

The n̶e̶w̶ normal.

仲keep唔keep到

痴線廢到
護級隊都可能偷到一兩場

成日都輸12M

鏝個mon用Zoom會唔會好似cu咁比人hack嚟播AV

There is interest in Naby Keita from the Bundesliga, but it is believed only Bayern Munich or Borussia Dortmund could afford the midfielder.

However, Keita “remains in Klopp’s plans” and there is no real plan to sell the Guinean. [Le10Sport]

3蛋

電叻

你班友真係唔使訓架喎

Sleep is for the weak(me)

回歸

你又傾成點

dead左了
唔知係忙定咩 廢事chur
慣左

習慣左dead air
就為dead air 辯護

不要再說了

Me2
利就會睇 其他不了

Me2

場場波都3點 點睇

又要開番基金場場買利對家

熱鬧到

好撚熱呀

Agger
利嚟緊又兩點
深夜西波回歸

好耐無上水了
停幾耐就潛咗幾耐

放棄了

如果贏曬 精工果場捧盃？
屌你老母早一日踢唔得既 又就唔到假期

冇㗎喇，第朝啪咖啡啦

唔係wo 好似踢完先放端午

捧盃唔係last home咩

贏到先算

對一哥就失分啦安76專打利

琴晚瞓咗
電欺表現有冇懦夫七成？

直頭覺得老虎啲波真係好濕碎

尋晚睇完决定呢個月都唔會屌老虎

點解可以換五人

為左球員健康

仆街，笑死我

捱完夜起碼要用兩日先回復到

好weak

可能星期日到時你就屌啦

cls，嗰場預撚咗輸啦，睇都費事睇

呢球真係冤枉呀大人
十二碼加黃就啱數

老虎有得出先算啦

有無一隊波夠膽買大衞雷斯同老虎，一齊打正選

好攰 老了

應該搵隊用卡膠屌摩老虎細爆電欺

世盃冠軍

唔知會唔會趁機之後都換5個

加埋細爆都正

梅斯達飛 雷欺
屌卡

呢d先叫快樂足球

Nonono, 如果有三個中堅一定放雷斯打防中，雷斯打防中好勁的 咁呢隊就唔夠爆，應該咁:

卡膠
Amn, 雷斯，老虎，屌摩
細爆

咁就完美爆炸防線

左閘魔翼
右閘有邊個出名自爆？

雷斯好似個個教練都想推佢做防中但佢唔肯

佢跣到好似中槍咁

佢應該係因為懶，踢防中跑動距離、範圍同強度比中堅多好多，而第一個叫雷斯踢防中的係肥賓，果然有眼光

電欺隔離嗰個係雲迪克就話可以做中堅啫
隔離嗰個係細梅咋

其實佢啲長傳係唔錯
打防中好過打中堅
打防中起馬失左位仲有中堅補

侵侵比人爆話佢根本唔想理香港問題 又想習總幫佢連任
但拜登又老又奶共
點搞

安利簡又被叫去打左閘

當年打三中堅右邊幾勁其實

尋日咪三中堅

John Bolton impeachment 聽證會冇講
依個關鍵時間爆大鑊
簡直係手足

楊㓗廁去美國 我自己諗左好耐佢可以有咩籌碼
最毒一招一定係放Beijing Biden 黑材料
一石二鳥殺香港殺埋美國保守派

而家睇下點

還過得去啦，我始終覺得佢踢cmf 最啱佢，德國打上次洲際國家盃的時候carry 成條德國中場同攻守轉換，勁到 不過唔知點解係球會都冇咩機會打cmf, 一係叫佢打最後個防守中場dmf, 一係打三中堅的左右兩邊，奇奇怪怪咁

嗰陣渣土嘅352/343其實幾唔錯

唔係第日端午咩

陳仔去左多好似都無乜機會咁

睇完射波

鏝個勢咁勁，點打呀，投降啦

推

不推文點推

今晚覆桌

我好冷靜

冷靜到同條女同床都各自爬山

學神25號可唔可以放利記一馬

引到你入黎咪得

好

電欺踢右閘

過到安76果關先講啦

隻阿古路再咁嘥機會我就qs佢

男人大丈夫講得出做得到呀

都俾人屠殺㗎啦
睇嚟做乜

餓波呀屌

btw 起身睇番 電欺爆到

jot低左

幾時同你隻揪

Drop返低啦

要改名了
轟想買tagliafico

咁你轉會咪得囉

阿狗

神軒轉會我就跟佢轉會

轟咩人唔想買

垃圾利有乜人係想買

很想念她

鏝全勝完季應該毫無懸念
垃圾利有可能贏唔到兩場，抖咗咁耐

和六場都OK 架

22分都要燈

永遠唔知垃圾利條底線係邊
輸哂都夠膽死

聯賽領先3分，獌狗開始出黎燈，利迷：『今年應該不用降班了。』
聯賽領先6分，各隊球迷都開始出黎燈，利迷：『今年應該可以喺上半版了。』
聯賽領先9分，各隊球迷開始崩潰，不斷話利記4424，利迷：「今年有前六了。」
領賽領先12分，各隊球迷都開始語無倫次，不斷重覆利記贏香港就輸，利迷：「今年有前四了。」
利記贏得英超，各隊球迷無言以對、欲哭無淚，利迷：「可以熄返部PS4了。」

其實停聯賽之前個勢差到仆街
打般茅都可以落後先 之後叫勉強小勝
最尾靠米拿護空門先保住3分

對屈福特果場真係

所以抖下俾班球員差下電係好事
原班人馬chur足三季

超頻足球

股東：
兩季有冠就滿足啦，原班人馬下季再搏過

新小妹留名

哈佬絲打

新人要上載一張全身照比呢度批核

Any bb playing 宝可梦

小妹D裸照OK?

可以

已經準備一直買利對家, 如果利最終冇冠應該發達

對利剷草了

佢好勁

未至於

車路士 宣布簽下 #萊比錫紅牛 前鋒添姆雲拿。該德國鋒將在德甲球季結束後直接歸隊，不會代表萊比錫出戰歐聯。

我哋唔買就代表人地廢傷殘架啦

等睇射撚爆垃圾利

心臟病

垃圾黎

利其他

覺得利唔買人遲早呢班人踢到廢傷殘

吹左成年得個吉

點解可以唔踢歐聯
因為歐聯賽程變左係下季

唉J左成季咁就無左

咁我地唔買既人就代表人地係世界級?

慢慢就慣吹得越勁就越唔會嚟

FSG OUT

返去打丁算

fsg都幾撚離譜下

Fekir又係咁,Timo又係咁
FSG幾撚時先肯放過利物浦
淨係識得攞利物浦做搖錢樹

FSG OUT la diu

自從ab邊爐之後，我哋嘅買人都係7
7左三個轉會窗

之前仲話只要FSG想 幾多錢都唔係問題
依家走嚟講冇錢

好多人話佢麻麻地勁，但我睇左10場度真心覺得好岩踢，兩翼cut in又得，臨急要頂下中鋒又得，
一季踢成50場連埋3子+mina+力子真係夠人夠彈性，屌你老母FSG

唔係第一日嘅事啦

最大問題係我地需要埋門勁既
但佢埋門真係水貨級

以前點癲都唔會兩季一個重要人都唔買

今季大條道理賴武肺
但其他隊又無問題架喎

最大問題係有你想要既利記都唔會出錢買

其實sancho算係最啱

我都覺得係 會尼既係果一兩日前先知

甚麼包皮 Werner Sancho
最後簽個Fraser都偷笑啦

He’s goonnnneeee woo woo woo ah ah you better learn how to face it

係原陣出擊
la走埋

屌你老母fsg

呢個真

傳利物浦放售6人
沙短，力子在內

FSG: 正，又多隻遊艇

果陣話買華拿
成班股東話冇位
佢地一定好撚開心
車仔果邊大把位

吉祥物都放

賣6個人 但係唔係買個包皮返黎先?

FSG

俾個布包皮你

F$G ho ball

車路士宣佈由萊比錫簽下24歲德國前鋒添姆雲拿，簽約5年！Telegraph報道，轉會費約47M英鎊，17萬週薪！

各位net spend boys 可以歸位了

賣Wilson 古積 力子 沙短
啦 佳離隊

升Williams Curtis Elliot 上一

夏已完

即係我都係果啲好撚佛 信高普唔怕 會比人屌FSG 股東果啲人尼

但可唔可以解釋下賺咁撚多用左係邊
樂撚灰

要賠錢喎武肺 得利要賠咁

47m 都唔搶 唉dllm fsg

Dllm fsg

一早講明係release clause
無出過價

有岀呀 30m之嗎

Wolves striker Raul Jimenez says rumours linking him with Manchester United and Liverpool are inspiring him to keep improving as he targets a move to a bigger club. #wwfc #MUFC #LFC

Chelsea will pay €50M to RB Leipzig as final fee for Timo Werner and are also working to sign a left back. Ben Chilwell is always their first target - not easy but talks still on with Leicester. 🔵 #CFC #Werner #transfers

Fulham are still hoping to receive up to £10m from Liverpool for Harvey Elliott in the upcoming tribunal. [Daily Mail]

冇老虎？
買阿記個SAKA OK?

即係你話今年我用100M 買廿個潛力幼幼返尼賭J 我都接受到
咁至少有使錢

好似話用晒獎金加人工，至於係唔係真係唔知LU

亨利係office自言自語咁數緊錢

vvd7年22萬鎊

FSG幾時死全家

會信利有錢有成績之後會易啲簽一線球員，同信中國有錢後會民主化一樣天真

唔夠人仲放人
真係諗住靠後生仔上位
阿狗有版你睇

再嘈基達老虎都賣埋

高daddy可唔可以出黎屌鳩FSG
話哂都歐冠教頭
俾少少錢買個心儀球員都唔得
仲要幫手維穩

睇完就明點解後生仔要攬炒

即係班保皇黨覺得
國安法=攬炒

五音不全就咪撚出嚟唱歌啦

屌你老母FSG

Fsg死全家

係就好

1000